點解次次都會第一時間屌打錯人、送頭呢？

因為其實呢d人根本自己就信唔過前線，又有階級之分，
咁咪會好易睇低人、多疑囉。

好似你返工，心入面覺得個新黎個同事廢，
就算佢冇做錯野，有少少事 你都好易誤會佢。

一個教畜唔信學生，學生冇做錯野，教畜都會成日挑剔佢。

連登有一小部分人就係咁，往往未有咩事，就屌左前線先。

例如一個行動有幾千、幾萬人參與，
只係一有一兩個人被捕，仲要未知佢真街坊定前線、和理非，
總之果d人就會屌定先: 「屌又送頭 有冇腦」。

好似琴晚咁，根本未確認咩事，又會講定一定係打錯人先。

因為呢d人個腦入面，一早預設好前線一定衰硬，
唔信任係default設定，
於是佢地只不過係等緊幾時有事發生，一有事就可以blame得，
以證明佢既default諗法係岩。

唔該呢堆人反省下自己用咩眼光睇前線，
有冇真正用一個非從屬，大家平起平坐、能力一樣既態度，
真正信任前線呢？

成班五毛浪費緊大家時間 唔好同佢地鳩

琴日成班p牌出黎係咁屌打錯人
正如早排見到國歌成功團結港人就係咁屌唱歌左膠無用
咩人我諗大家心照

我相信好多人真係有團結

但成日好易講又送頭 唉打錯人 果堆
只係口頭上講團結 以為自己團結左
實際上太重階級觀念
由上而下咁低一堆同自己並肩作戰既前線
真係當左自己係指揮官咁

冇一種平起平坐既觀念
就會好易第一時間走去judge人做錯野

深藍屋企人睇TVB....

聽到火滾...報個阿伯講到好似殺佢咁...

個程度講到仲嚴重過721, 821..

已經估到對家一定狂放大呢件事...

希望記者星期一唔理POPO記者會講呢件事講到有幾嚴重..

唔該問返佢地721, 831同琴日邊日嚴重D

有義士比人斬到行唔返路..係咪黃絲比人斬就可以當睇唔到

藍絲比人打到流血(仲可以企到起身)就可以講到黑衫要謀殺佢咁

冷氣佬都唔知憑咩覺得自己高人一等

連我老母睇到都話抵死打得好
點解反而冷氣軍師就咁多疑呢

唔好畀人spin
今日拉咗幾多FA
將軍澳十歲細路都拉呀

其實警察都好有人
下次不如試下唔好自衛由得警察拉啦

愛與和平穿透坦克了

主要係階級觀念太重 仲係覺得自己比較高等

如果一個人真係有信任另一個同伴
都會包括埋信任人地都有正常智商同能力
同自己冇太大分別

但部分冷氣軍師或者提倡人人平等既左膠，
往往最易有階級之分 (例如起大台等行為已經係)
而且最容易訴諸權威，
例如一篇文章，如果寫文人自稱為律師、行內人士，
呢班冷氣軍師或左膠會傾向認為篇文好有道理。

另外藍絲都好有呢種特質，
所以佢地先會咁相信官方授權既執法者，
例如警察等人先係做緊正確既事。

前線往往冇呢種權威，階級上唔係高級既人，
冷氣軍師同左膠就最易會先入為主，睇低前線各種既行動

上帝視角全知型鍵戰

講得岩

冷氣佬 on9 一睇就知和理非都未做過 仲有好撚多五毛

連登咩人都有
打緊仗開po屌前線既人，到底係唔係同路人
有保留

如果真係去除左階級觀念，做到平起平坐，
並且相信大家都係香港人，係共同體

你一定會信任前線，而即使前線做野錯，
你第一時間都會想比建議佢地，同埋維護佢地，
而唔會係未確認發生咩事，就屌定佢地on9 做錯野
「又送頭」「打錯人喇屌」

Push

因為嗰班係鬼，分化撚，冷氣軍師

驅逐共黨 光復香港

P牌就算尻數啦，都唔知係咪自己友

喂, 同一道理啫

你又憑咩去覺得
出 post 話前線打錯人送頭既人係「和理非」 而唔係敵人既打手 or 一毛有心搞亂 ?

你地啲 logic 又係有啲怪

因為佢地未出過去 唔知留到咁夜係幾大風險 幾大壓力

「以武制暴」就係用嚟鎮懾藍絲令佢地唔敢出嚟打手足

啲人淨係識嘆冷氣睇live 根本冇感受過前線既壓力